有冇邊區未夠人

有冇位置唔夠人

即到！

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

大家都好似冇拖
香港人太怕羞

人鏈！

I’m ready!

九龍灣有無人？？

行左幾個站都未有位入 香港人好波！

8 點呀...而家排位咋

推！

元朗站

玩野咩

石硤尾隊頭就到又一城

黃大仙

收到！
巴打們支援！